大快活個雞胸飯可唔可以強烈要求佢用黑椒汁？

一係就燒烤汁，總之個蘑菇汁完全唔掂

廚師白汁

磨菇汁先最好食喎

南瓜汁最正

磨菇汁最好食

南瓜汁 仲有個咩藍結

試過羽衣甘藍汁再講

羽衣甘藍世界第一

其實有無汁揀？果日唔岩汁既話

可以

其實可以走汁叫佢比兜其他飯既汁
試過幾次

黑椒汁肥到仆街
雖然好撚正

佢唔比我轉喎

攞飯時講定俾錢時講?

好好食喎

每一隻汁都好正

收銀應該冇得揀, 試過好人既會幫我手寫

都試過
但攞飯時講應該好啲
因為收銀應該冇得揀, 好人既會幫你手寫, 多數都係叫同攞飯果個講
當然唔排除有啲衰既鋪係會唔比咁做既

有啲咩汁？

睇果日其他飯有咩汁

咖哩汁

通常叫佢轉豬扒隻茄汁

南瓜汁正喎

洋蔥汁